msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BusyMind\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-03 22:22-0600\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.6\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: index.html:267
msgid "Almost done. Focus on your breathing one last time."
msgstr "快结束了。再次注意您的呼吸。"

#: index.html:136
msgid "Anticipate each beat, trying to slow the cadence of your heart."
msgstr "试着放慢它的步奏。"

#: index.html:247
msgid "As humans, we accept both the strength and the weakness as eqaul parts."
msgstr "作为一个人，我们必须接受它们带给我们的力量与弱点。"

#: index.html:125 index.html:84
msgid ""
"As you breath, feel your chest expand and contract. Feel the air move in and "
"out."
msgstr "当您呼吸时，请感受您胸口收缩膨胀，感受空气在您呼吐间的流动。"

#: index.html:146
msgid "Be aware of this tension."
msgstr "寻找您紧张疲劳的肌肉。"

#: index.html:60
msgid "Busymind"
msgstr "忙碌心灵"

#: index.html:237
msgid "Can you find that happiness again?"
msgstr "能不能够再次感受到它呢？"

#: index.html:216
msgid "Can you radically accept it?"
msgstr "能不能够完全接受它呢？"

#: index.html:147
msgid ""
"Choose a tense spot. Tighten it, then relax fully to relieve the stress."
msgstr "请解放您的肌肉，让身体放松，下垂。"

#: index.html:116 index.html:280
msgid "Conclude Session"
msgstr "会议结束"

#: index.html:248
msgid "Did your happiness stir any fear or anxiety?"
msgstr "你的喜悦有没有带着恐惧或焦虑呢？"

#: index.html:217
msgid ""
"Don't worry, you don't have to have find an answer right now. Just process."
msgstr "没关系，并不需要现在就决定。分析一下就好。"

#: index.html:185
msgid "Draw back inward."
msgstr "请回来关注自己。"

#: index.html:227
msgid "Draw in five deep breaths."
msgstr "深呼吸五次。"

#: index.html:135
msgid "Feel its steady rhythm."
msgstr "感觉它的韵律。"

#: index.html:104
msgid "Find the colors and patterns hiding in plain sight."
msgstr "寻找隐藏在您周围的颜色与规律。"

#: index.html:155
msgid "Find where on your body feels most relaxed right now."
msgstr "在您身体里寻找最放松的部位。"

#: index.html:156
msgid "Focus on that area, relaxing as deeply as you can."
msgstr "专注它，尽量让它更松弛。"

#: index.html:226
msgid "Focus on your breathing once more."
msgstr "再次关注您的呼吸。"

#: index.html:246
msgid "Happiness can also bring fear."
msgstr "喜悦也能带来恐惧。"

#: index.html:215
msgid "Having observed your emotion non-judgementally, can you transform it?"
msgstr "分析您的情绪后，您能转化它吗？"

#: index.html:268
msgid ""
"Hold \"I am Complete\", take one deep breath, let go and return to the world."
msgstr "按着按钮，最后一次深呼吸。松开按钮放下一切，回到现在。"

#: index.html:259
msgid ""
"Hold \"I'm Accepting Fear\" for {{waiter.getWait()}} seconds and unfold your "
"anxiety."
msgstr "请连续按着按钮{{waiter.getWait()}}秒。"

#: index.html:207
msgid ""
"Hold \"I'm Explaining\" for {{waiter.getWait()}} seconds as you talk it out."
msgstr "请连续按着按钮{{waiter.getWait()}}秒。"

#: index.html:238
msgid ""
"Hold \"I'm Finding Happiness\" for {{waiter.getWait()}} seconds while you "
"consider it."
msgstr "请连续按着按钮{{waiter.getWait()}}秒。"

#: index.html:228
msgid ""
"Hold down \"I'm Breathing\" while breathing in, and release it as you breath "
"out."
msgstr "每次吸气时请按着按钮，呼气时松开按钮。"

#: index.html:167 index.html:95
msgid ""
"Hold down \"I'm Listening\" for {{waiter.getWait()}} seconds while you "
"listen to your world."
msgstr "请连续按着按钮{{waiter.getWait()}}秒。"

#: index.html:105
msgid "Hold down \"I'm Seeing\" as you look around."
msgstr "请边意识您周围边按着按钮。"

#: index.html:177
msgid ""
"Hold down \"I'm Seeing\" for {{waiter.getWait()}} seconds while you look "
"closer."
msgstr "请连续按着按钮{{waiter.getWait()}}秒。"

#: index.html:218
msgid ""
"Hold down \"I'm Thinking\" for {{waiter.getWait()}} seconds while you think."
msgstr "请连续按着按钮{{waiter.getWait()}}秒。"

#: index.html:271
msgid "I am Complete"
msgstr "我完成"

#: index.html:262
msgid "I'm Accepting Fear"
msgstr "我接受"

#: index.html:129 index.html:231 index.html:88
msgid "I'm Breathing"
msgstr "我呼吸"

#: index.html:210
msgid "I'm Explaining"
msgstr "我解释"

#: index.html:241
msgid "I'm Finding Happiness"
msgstr "我发现幸福"

#: index.html:150
msgid "I'm Letting Go"
msgstr "我放手"

#: index.html:170 index.html:98
msgid "I'm Listening"
msgstr "我在听"

#: index.html:78
msgid "I'm Relaxing"
msgstr "我放松"

#: index.html:108 index.html:180
msgid "I'm Seeing"
msgstr "我看到"

#: index.html:139
msgid "I'm Slowing Down"
msgstr "我放慢"

#: index.html:221
msgid "I'm Thinking"
msgstr "我想"

#: index.html:160
msgid "I'm relaxing"
msgstr "我放松"

#: index.html:191
msgid "I'm wandering"
msgstr "我徘徊"

#: index.html:187
msgid "Let your thoughts rise up."
msgstr "让您的思考循环。"

#: index.html:103 index.html:175
msgid "Look around you."
msgstr "关注您的周围。"

#: index.html:61
msgid "Mindfulness for your busy life"
msgstr "您忙碌生活之正念"

#: index.html:200 index.html:252
msgid "No"
msgstr "没有"

#: index.html:176
msgid "Notice what colors and patterns are hiding in plain sight."
msgstr "寻找隐藏在您周围的颜色与规律。"

#: index.html:83
msgid "Now focus on your breath."
msgstr "现在请注意您的气息。"

#: index.html:134
msgid "Now sense your heart beating in your chest."
msgstr "现在请注意您心脏的跳动。"

#: index.html:186
msgid "Observe your internal dialogue."
msgstr "关注您心里的对话。"

#: index.html:75
msgid "Release the tension let your body sink in to relaxation."
msgstr "请用自我意识让您的肌肉放松，下垂。"

#: index.html:53
msgid "Restart"
msgstr "重新开始"

#: index.html:196
msgid ""
"Return to this moment. Did you notice any fear or anxiety in your thoughts?"
msgstr "回到现在。有没有感受到任何恐惧或焦虑呢？"

#: index.html:236
msgid "Rewind your day. What has brought you happiness?"
msgstr "回顾今天。有什么带给您了喜悦吗？"

#: index.html:144
msgid "Search your body for tension."
msgstr "寻找您紧张疲劳的肌肉。"

#: index.html:157
msgid ""
"Sink in to the full weight of your relaxation, letting gravity pull down."
msgstr "让地吸引力负担您全身的重力。"

#: index.html:73
msgid "Slow down. Search your body for tension."
msgstr "缓一下。寻找您紧张疲劳的肌肉。"

#: index.html:64
msgid "Start 1-minute Session"
msgstr "启动短对话"

#: index.html:65
msgid "Start 5-minute Session"
msgstr "启动 5 分钟会话"

#: index.html:124
msgid "Start by focusing on your breath."
msgstr "请注意您的气息。"

#: index.html:126
msgid ""
"Take five deep breaths, holding down \"I'm Breathing\" as you breath in, and "
"releasing it as you breath out."
msgstr "请重复深呼吸五次，每次吸气时请按着按钮，呼气时松开按钮。"

#: index.html:85
msgid ""
"Take four deep breaths, holding down \"I'm Breathing\" as you breath in, and "
"releasing it as you breath out."
msgstr "请重复深呼吸四次，每次吸气时请按着按钮，呼气时松开按钮。"

#: index.html:188
msgid "Take {{waiter.getWait()}} seconds to let your mind wander."
msgstr "请连续按着按钮{{waiter.getWait()}}秒。"

#: index.html:257
msgid "Think about those fears and play them out."
msgstr "模拟这些恐惧的结果。"

#: index.html:206
msgid "Think of how you would objectively describe the emotion to someone."
msgstr "想想您会如何客观的为他人表达您的情绪。"

#: index.html:145
msgid "This could be at your shoulders, back, or even pursed lips."
msgstr "紧绷的肌肉可能在您肩膀，后背，或者撅起的嘴唇。"

#: index.html:74
msgid "This could be at your shoulders, your back, or your mouth."
msgstr "它们可能在您肩膀，后背，或者嘴部。"

#: index.html:276
msgid "This is you, alive and well."
msgstr "这是您。健康又有活力的您。"

#: index.html:165 index.html:93
msgid "Turn outward. Open your mind to the sounds around you."
msgstr "现在请注意您周围的声音。"

#: index.html:166 index.html:94
msgid "What's the texture of the noise. Is it loud or quiet?"
msgstr "它是大声或小声？尖锐或柔和？"

#: index.html:113 index.html:277
msgid "When ready, return to your day in your own time."
msgstr "当您准备好时，请回到现实世界。"

#: index.html:258
msgid ""
"Will they truly prevent you from obtaining your happiness and aspirations?"
msgstr "它们真的会阻止您得到您希望的欢乐与愿望吗？"

#: index.html:199 index.html:251
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: index.html:205
msgid "Your emotions are neither good nor bad, they simply are."
msgstr "情绪是没有好坏的。只不过是情绪罢了。"
